港鐵今日起一連三日推出半價乘車日

港鐵今日起一連三日推出特別車費日，以成人八達通乘搭港鐵，可享小童八達通票價優惠；有八達通特惠票價的乘客，本地車程車資只需繳一元。港鐵預計有1300萬人次受惠。

港鐵是因應3月有列車相撞，令荃灣綫來往中環至金鐘站服務暫停兩日，因此推出特別車費日回饋乘客。推出特別車費期間，乘客可無限次使用優惠，並同時享有全月通加強版連接車程75折優惠及其他優惠。

機場快綫、港鐵接駁巴士、往來羅湖及落馬洲站的車程及東鐵綫頭等車費則沒有優惠。

你係返工日子有事
但係星期六日送優惠
港鐵恰毒撚？！

走水貨

施捨咩，放假仲特登去搭真係on9

冇出街

知唔知學生八達通搭頭等點計想試下

屌 唔翻工都唔撚記得半價

正價

頭等洗咩比錢 係鏡度睇住有無人 有人咪去返隔黎

我今日出街都專登唔揸車